芝加哥示威者包圍特朗普大樓 扯美國旗扔落河

美國明尼蘇達州黑人弗洛伊德遭白人警員跪頸致死案，引爆全美多地連日示威。網傳影片可見，上周六（30日）芝加哥一批示威者包圍當地的特朗普大樓，期間更和到場的警員大打出手；期間有人將大樓門口一面美國國旗扔進河中。

影片中，示威者把特朗普大樓門外的一面美國國旗取下，圍觀者中有大叫「燒了它」，另有人喊「扔到河裏」。隨後，一名黑衣男子將該面美國國旗扔到河中，圍觀群眾隨即歡呼和報以掌聲。另有影片顯示，示威者與前來維持秩序的警員爆發衝突，部分人更跳上警車，場面混亂。

好合理

佢哋反美定反侵？

香港屌下枝支那旗就又坐監又毒打
自由真好

似係前者cls

咩都反
當年土共掘起都係咁

both

反政府，反侵，反白人至上主義，反資本主義，反大財團，反法西斯，反種族歧視，反和平主義

反暴力 反攬炒

用藍絲邏輯
收左中國錢搞事

無政府主義

仲有共產主義

善意推測, 困咗好耐+失業失學要發洩
惡意推測,有人背後煽動搶嘢作亂,左翼只係籍口

講咁多咪即係奶中奶共
直頭叫賣國賊

Tell me, Dr. Freeman, if you can: you have destroyed so much — what is it exactly that you have created? Can you name even one thing?... I thought not.

攬炒美國

收咗中共錢攪事